有無人分享戒煙後生活

上網好多懶正面健康既戒煙訊息
究竟戒煙一段時間身體恢復正常後，會唔會覺得唔吸煙好悶？真正生活質素有無降到？
謝謝，「殺死火車頭」上

等死

繼續食都係個人選擇

認真食左7年煙
戒左半年 無用任何戒煙輔助藥物
除左慳左錢...身體好似無乜大轉變

點解當時戒?因為自己唔會比尼古丁控制到就一野話戒就戒
果時食煙都平均一日一包架...

空虛左

戒左1年多d,鼻敏感少左

一直食 個身體唔覺會有事
一唔食 身體啲毛病就會出黎

我都想戒 現在一日3 4支
每食1支都想戒 但3 4個鐘後又想食

食左19年煙，3年前戒左

戒左半年
之前一日2,3支
無分別

食左4年，介左5年

條氣好左（不過唔會100%recover），扑野時就feel到
皮膚好左
無口臭，有得打車輪
唔會成身煙味上車咁老尷
同同事關係好左

巴打勁喎

無咁易喉龍痛，嗅覺回復100%

真心，唔食開心過食？

經驗都好正面

戒完未食返

戒左煙後少左好多痰，以前食煙成日cam cam聲
以前高峰期一日食包幾
同埋而家見到街邊d火車頭,先發覺自己以前周街食煙原來好撚乞人憎

火車頭係好抵打架，戒左之後有無覺得悶？

戒完頭果個月其實有，不過習慣左一排就冇野

唔食開心d喇，唔洗俾支煙控制住

我無食之後，鼻敏感反而多咗
可能之前食煙=以毒攻毒
令自己長期處於高度空氣污染嘅環境，令到自己適應咗污染，所以鼻敏感少咗

仲有肥左好多

我都係，胃口好咗，啱啱戒個排，真係好似餓鬼咁，食極唔飽，去邊度食飯都要加飯

戒完做番運動條氣順番晒
以前講嘢有時會唔夠氣走音
上樓梯都索晒氣，仲有胸口有時會痛
戒完乜都無晒啦

戒左兩個月 除左慳返煙錢同無陣煙味之外無分別
有時覺得空虛左呢下真
可能有時食支煙個時係發下吽哣 諗下野
而家無左呢啲時間

前排因為成日覺得呼吸困難 開始想戒煙
但我認自制能力低 而且最近真係好大壓力 更加戒唔到
所以轉左食電子煙

不過轉左後 真係覺得抖氣順左 食既次數少左
冇左個種想煙博煙既感覺
由之前一日一包 減少到2日1包
希望之後能夠慢慢減 最終唔食

Em...
夜啦

食左10年，戒咗三年，每日食十支左右。
利申：係仲戒緊

食左三年
戒左大半年
條氣順左，冇再乾咳
一個月多左洗費 (呢到$180港紙一包萬寶路)

但有時夜晚訓唔著都會好空虛
好想食返枝

咁我唔食返啦
仲有一盒戒煙香口珠，兩百幾蚊，送畀巴打有無人要

食咗三十年煙,平均ㄧ日ㄧ包至包半,最近啱啱戒咗一個月,無靠葯物戒,純靠意志,希望可以繼續忍住!

食左十幾年，戒左幾年，好氣左，老母都打死幾個

戒左就唔好食返啦，屎忽痕咩

咁樣都叫少食？

180蚊一包 咁貴嘅

以前睇政府醫生(真人真事)
：醫生
：我

：你有無食煙？
：有
：一日食幾多支？
：無定，同埋都無數過
：一日多唔多過一包？
：咁又無一包咁多
：唔…咁即係少啦

個個開始都係咁

唉扔鳩左佢，送畀細佬即係要佢戒

最後一次，有無人免費要尼古丁？

食咗6年，
戒咗2年！
條氣好咗，喉嚨無再有痰
慳錢，精神好咗
以前跑100米都索氣，而家可以長跑馬拉松
加油

會好想食返 想揾野取代

Please 我食得好多 想𡁻膠戒

証明你未戒到

戒緊煙 無食一個月 好難忍

真係有需要？唔想曬左其他人機會
畀你地址我
Email
Diubaolaylowmei@gmail.com

食左12年煙 每兩日一包 因為上年入院做手術戒左8個月 就咁計戒左8個月煙都慳左7千蚊 最明顯係每朝有淡好辛苦係咁咳出黎 戒左煙就無淡 好好多 食慾多左 成日食零食攪到肥左6kg 臉色靚左 一句講曬 介煙係百利而無一害 當初唔係入院焗住無得食睇怕都戒唔到

慳好多錢

眾所鳩知既，咁有錢食煙都會失健康啦

竟然俾你推上黎

食咗19年 戒咗9個月 鼻敏感好咗好多 其他無乜點變

咁o岩見到
無食一排 心跳有時會好快

呢樣岩,識幾個呀伯戒煙一年內死左
因為佢地個身體已經習慣左吸煙

要戒就後生戒,唔係死得仲快

宜家一日食緊幾多支

ㄧ支都無食

生活簡單左，唔洗做緊乜都要做做下行開去食煙，尤其去餐廳食野果時， 但都仲有間中買煙黎打煙炮過下手癮

你真係堅挺

其實有時都好想食,但只要諗到$57x365,ㄧ年可慳回不少錢,那麼便有動力戒下去!

食咗17年煙，戒咗8年，胃口好咗，冇咁多痰，冇咁易喉嚨痛頭痛

利申 24小時食一包至包半紅萬，冇用任可藥物輔助戒煙，全靠意志

岩啊，呢個都係目標嚟㗎

求救 18歲食到而家24歲
一包一日半左右
真係好撚想介 有冇咩方法
好晒$$$$

你啊?
繼續食啦

煙齡17年 戒左1年
個人比以前易燥 鼻敏感少左
食野多左 個人肥左 肚腩有左 自信無左
性慾都少左

朝早起身 痾屎 三餐後你忍到唔食，已經差不多成功

其實沒有方法,全靠意志!
又或者好似我太太咁,佢發燒感冒病咗三個禮拜,病到煙都唔想食,跟住好番後自然連煙都戒埋!

朝早果轉屎好想抽𠺢

正喎
屋企有人未戒都有二手煙，自己戒有d曬氣

而家1-3日 1枝 見唔到要介ge 需要

利伸食左一年

個人選擇黎，岩定錯？
唔會有呢樣野，如果你特登影響人就唔同講法

無錯 係個人選擇 呢個都係我個人睇法
一日一枝其實都唔會話好影響身體 at least 我而家都踢到波打到rugby 跑到長跑 同以前performance 無咩大分別 但係嬴左十分鐘思考時間